itchy同izone係唔係韓國完全超越咗日本嘅嘅新一代？

而家日本重有咩團係可以同佢地鬥
以前都話有啲咩akb 乃木板 而家講人氣都已經完全無得比
韓國依一代大概已經完全取代咗日本嘅地位

TWICE班牙嬸都屌打佢地啦

？

講緊日本定亞洲先

如果係日本本土就肯定係乃團出名啲 但出到村就

下 後生仔女個個都睇韓團架喎

點只淨係出名D咁簡單呀

D演唱㑹多人到痴線

啲奶粉洗票邊到可信

個個

你話係咪係囉

Line survey點洗？？

你太睇少j家同4648影響力

嗰陣乃團開兩日東蛋都full晒 都算係咁

izone未得twice都得啦

Twice好似真係會開東蛋

Babymetal 都開到兩日東蛋 full 啦，有乜特别

BM算唔算係idol先

唔係的話，佢地開到東蛋係 impressive d 定冇咁 impressive?

我覺得乃團咁都開到東蛋impressive 啲

不過講真 日本偶像再咁落去都好難唔比人超越每次睇完班泡菜妹跳舞 再睇返架妹跳 真係會想死

大佬，佢地好似連續兩個球場七八萬連開幾日仲要一票難求，點會開唔到東蛋

見而家乃團咁紅都知囡囡可愛最緊要啦

啲日本fd個個都韓團

Year end oricon 得頭5冇任何韓團

Mid year 有頭十都係冇韓團

全年 韓團Single 最高bts 排 12 twice 排 19

全年韓團 Album 最高 bts 排第7 twice 排第八

咁樣叫全面取代？？

係。。。

得番啲日本宅男/中年魔法師 先會中意日女團 後生嘅去左睇韓妹啦

:睇日女

我而家都轉左會 日轉韓

申利:我係後生

真係日本識跳舞個班反而係日本唔夠48系紅

E-girls

秋元康=日本毒瘤

akb收咗皮, 乃木坂講黎講去咪又係寫真女團, 講歌冇一隻叫大hit, 唱片獎兩年買獎, 上年仲比人炎上得幾勁, 欅坂就歌hit, 但風格又set死哂, 轉都離唔開平手, 秋元康系死症在於太濫, 去到一個點大眾就會疲勞

好中肯，乃木坂係日本感上唔太紅，欅就好d，不過落好多cd店都中意放kpop係首。你見48 d女女咁中意跳tt就知咩事啦

乃木坂乜有唱歌架咩? 我仲以為佢地賣寫真集架WO
班FANS日日吹佢地咩白石麻衣CM女王 / 寫真集賣幾十萬(一個FANS買幾十本)

秋元康系全部都係百萬百萬cd咁賣出去摸手賺錢喎

上次c3比錢睇佢地咪嘴

睇泡菜睇到懵撚左? 跳舞跳成點從來都係次要

就連國貨城當年都係咁，紅唔係因為佢做Dancer跳到氣咳，
係因為佢當年夠靚仔，靠一個廣告就上到位呀

我崇日撚都覺得泡菜歌舞>日 如果淨係睇樣做咩仲要出歌出cd

本來想講買握手劵送CD，但其實講唔通，因為坂道既老seafood又唔使握手

出歌出cd可以話係宣傳用&霸地盤用
不過偶像派歌手不嬲都唔係靠歌舞實力上位嫁啦，2019年先嚟問呢D問題?
唔通你當D經理人/老細當年真係唔知古天樂唱今期流行會點?
咪係會有人聽有人買賺到錢囉

不如問下點解韓團要用實力派既formula去操人，操完上音番唔夠charm見光死
等陣講日本歌舞提到大知，又問點解講偶像拉埋實力派嚟講喇

你講三浦大知把撚?
TOPIC咪講緊超越日本新一代囉
咪同緊你日本新世代班偶像組合比較囉
見人講韓國好過日本就起晒鋼?
崇日有D智商好唔好呀?

團嚟講 我諗除咗exile嗰堆之外 都無邊團可以同泡菜fight

點解老屎忽唔使握手

唔識覆就唔好撚覆啦，好地地討論緊話人起晒鋼
你要新世代咁斷估得欅坂奶木板=老女人
反正依家日本唔係欅坂就TWICE
48G直頭變小眾重課金game就真係比較嚟都無用喇

不過大知都係17年先第一次上紅白

你都笑撚死人
樓主一開始已經講緊乃團 AKB啦
比你講埋櫸坂46好未呀? 咁又點?
TWICE咪一撚樣係你48 46G紅緊既時候攻到日
係你條柒頭見人講韓國跳舞好過日本
就無神神講三浦大知
咁鐘意吹三浦大知咪出去開POST吹奏囉

綜藝科奶木板好蝦就老女人都計，
紅白發市仲遲過奶木板既大知就唔計，仲要淨係提個名無內容就即刻叫人出去

而家日本重有咩"團"係可以同佢地鬥
知唔知咩叫團呀?
仲有樓上個巴打已經講緊睇返"架妹"跳 真係想死
知唔知咩叫架妹?
見到人話韓國好過日本就起晒鋼
崇日崇到有少少智商啦唔該
見人讚下泡菜都玻璃心到入黎扔低句三浦大知好威威
仲要覺得今時今日上到紅白就係好掂咁個下先好笑

三兩個POST就撚屌撚到你起哂鋼，結果一個重點都唔識覆，引用個掣唔係唔係咁用架連登友
淨係識揸住大知起勢咁舞，唔講仲以為有支那狗見到小熊維尼碎玻璃

柒撚左就收皮啦
入一個post 人地講緊女團 走去講個男歌手?
崇日都唔會咁做啦 不過你智商有問題既就另計啦
入個post講三浦大知以為自己好識野

見到大知兩個字就唔使睇人講乜直接引用回覆，你真識玩